{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008795",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002141070?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 샤인하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、22時以降に入室される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 ご予約の人数以外に追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能になることがあり、この場合は払い戻しができません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を問われることもございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 期間が未確定の場合は料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合は自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 コンビニエンスストアのご利用は09:00から00:00まで可能であり、現場の状況によってはご利用いただけないことがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の人数以外に追加人数がいる場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での男女同室は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では法的に青少年の男女同室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の入室および退室時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "期間が未確定の場合の予約について教えてください。",
            "answer": "期間が未確定の場合は、料金及び料金表が間違って反映されることがあります。この場合は自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "コンビニエンスストアの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コンビニエンスストアの利用は09:00から00:00まで可能ですが、現場の状況によっては利用できないこともあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 493,
        "QA": 616
    }
}